關於uber優惠code之使用

已經拎左50$優惠，但搭第一次仲係charge我信用卡全費？唔係應該自動扣50？

不喜勿插

要行程中較使用架 我都中過伏

Wa diu 唔講真係唔知
中哂伏